大家點睇2200浩沙國際

0.5接左三手
應該都係作勢沽一轉姐
聽日升啦

留名等睇比人沽空狙爆

大陸服裝股都係鬼鬼地，又收購健身室又剩，今次揾左親戚救唔使渣都冇。
姓施果條友一日未還錢都好似俾人降住條頸咁，買之前先計下到底佢借左幾多再諗抵唔抵博。

比沽空機構搞緊你都敢入
抵你聽日升到爆廠

好勇

入左幾手，點算
走唔走

走啦 董事都走鬼
我0.4入
0.285都走左

我溝到0.31呀 蟹到成手都系

我睇到佢個市盈率 就算佢利潤減少90% 股價都唔應該咁低掛

過多個幾兩個月爆返上1、2蚊既話就真係屌曬鬼

停牌就死

好大機會停牌話派唔到息， 之後一直跌落去
等睇再跌9成， 咁就入得過了

應該唔會既 主席都減持左1億股 點都夠比三千幾萬蚊掛

佢係比人斬倉， 用黎還比證券行，所以無錢落自己袋

~比番啲錢我

如果真系派唔到息 388有責 咁都比佢復牌 再呃我地

唉, 停到永遠了......